「真係笑撚左出黎糸列」香港人屌香港既YOUTUBE垃圾?

岩呀 香港既YOUTUBE真係垃圾
D YOUTUBER真係個撚個都一撚樣 沒D特色
但係邊撚個做成架 咪就係香港人囉 觀眾本身囉
幾年前個肥閪屎萊姆就拍係大陸往既片 沒人反佢
(但係BOMBA 支持黑警又比人屌到化西 利申唔係要幫佢平反)
支持黑警 同 一個香港人係大陸買層樓黎往 有唔同咩? 我真係睇唔撚出
成班香港既YOUTUBER只係識打機 係邊個做成 香港人囉 觀眾囉
個個都鍾意睇19無腦ON9打機片 (唔係全部打機片都係 但最小9成係)
咪搞撚到個個YOUTUBER都拍打機片囉
曾幾何時香港既YOUTUBE都係百分齊放 雖然影片質量唔高
但有冇人去關注過 支持過佢地先 台灣既YOUTUBE都唔係一日就練成

之後就講咩台灣既YOUTUBE多姿多彩 緊撚係啦
人地D觀眾水平同香港差咁多 最撚好笑係咩呀?
就係香港既觀眾做就既一個咁撚垃圾既YOUTUBE生態
之後就厭棄佢 乜撚野台灣既月光比較圓呀 好撚正呀
我屌你老母啦 沒一個地方既YOUTUBE生態係既定架
全部都係版觀眾去決定架 香港人喎 真係得啖笑
不過笑什麼呀 我都係香港人

駁唔到

負皮既出黎講下啦
比人講撚中哂 就唔開心呀?

下次排下版先，睇得有d辛苦

SOR BTW多謝你有睇

老實講youtube都out啦
未來係抖音既世界

3分鍾就5個負皮
香港人喎

你估係反送中之前
玩抖陰 食乜乜捞 飲西茶既香港年青人小咩

連登好撚多小學雞架

兒登

冇九成都喺打機咁誇張囉，係咪你自己follow果d喺咋？

其他地方d youtuber好多都會鑽研一個領域，香港youtuber傾向於拍吃喝玩樂多。可能因為咁易諗題材，可以低成本得黎又搞笑新鮮，可能咁樣先夠收入去support生活做全職youtuber掛。又唔完全喺觀眾原因嘅，始終吃喝玩樂受眾最廣。

躝啦屌你老母 得鳩閒理你乜撚野生態

又一個典型傻閪香港人比人講中左就想屈人轉頭
話「係咪你自己follow果d喺咋？」 SOR9
我引用番慕容條片入邊既當時5大YOUTUBE巨頭
分別係 MING仔 大J 達哥 笑波子 肥西屎
呢5個入邊 4個都係打機架
你柒撚左啦 傻閪 想屈番我轉頭 屌你老母唔好扑出黎柒啦
架係自己掉架 傻閪

仲惡撚過共產黨 連登仔喎

完全喺觀眾原因 岩呀 香港人 衰撚左都唔認自己有錯既
係都要射個波去其他因素既 咪洛到今日既下埸囉
無論係YOUTUBE/社會問題上

好彩仲有燒山頂住

廢文 拉 focus 抗爭po thx

不嬲都覺得香港觀眾最閪
唔講youtube 淨係講音樂創作

出錢出得最少 屌人又屌得大聲
平時免費聽歌聽盜版就當自己係人地米飯班主
比著係我都唔撚理你班垃圾閪人市場啦
真係唔怪得人地去台灣/大陸

其他產品創作都係 見過有on9屌連仔整app賣廣告揾錢
心諗 你都on撚9 唔賣廣告唔通靠你班免費仔養佢呀?

呢班閪人嘅價值觀:
人地賣野有差價=呃錢
一定要成本價先叫正當生意

做實體買賣先叫正常
所有非實體創作(e.g音樂 整網站 app) 有錢賺=道德敗壞
自己永遠唔付出 最好人地變賣家當蝕住錢免費比service佢地咁就叫值得支持

先唔講佢影片既內容 立埸 乜乜柒柒
但燒山係一直用愛發電 由比人笑到拍到成功既youtuber黎

台灣嘅youtube 生態唔知點解真係好多元化

你老母個閪就廢 連登仔真係仲惡撚過共產黨
而且今日youtube比中共統戰 都係香港人做成
同抗爭沒關? 傻閪

難得有人講真話...
話香港youtube鐘意鬧黎鬧去
事實香港人本身就係鐘意睇番香港人仆街最開心, 所以睇呢d就係啱哂
唔係反送中, 大把人(唔計連登仔)個個上去喜茶探魚, 咪成個youtube都係開箱, 去食平野, 咩攻略之類

不過見到格離飯香, 就嫌自己d野食係比狗食, 的確係, 因為d狗飯係自己買...怪得邊個

觀眾原因
好多好偏既youtuber都係一定既人支持
而且佢地唔會睇死一種片/一個channel

係呀，我自己已經係唔紅唔睇，同埋唔係睇好多
但都知其他好紅果堆係咩名，拍咩類型嘅片
同埋佢地好轉時候都會合作，呢樣最難得
唔紅嘅比紅嘅拉一拉就紅埋

拿 我就認同你既 睇片都算 畢竟免費既野都無乜得講

班拎錢去買佢地出既狗屎垃圾個d人先仲好笑

屌你老妹好聲好氣同你講唔得喺都要忍屌9你

「成班香港既YOUTUBER只係識打機 係邊個做成 香港人囉 觀眾囉
個個都鍾意睇19無腦ON9打機片 (唔係全部打機片都係 但最小9成係)」

邊撚度有引用？

打機吃喝玩樂受眾最廣，所以幾大巨頭主要喺打機吃喝玩樂有咩問題？邊個地方唔係咁？全球最勁pewdiepie就係打機，咁證物證明到呀傻9？

但香港真係10個youtuber入面有九個喺派打機片？自己做多dresearch先出黎7啦好冇？

定你認為果d做專自己頻道內容，整甜品露營化妝畫畫講政治講電子嘢嘅頻道可以做到巨頭？係咪唔喺巨頭就當佢地唔撚存在？

食屎啦你你先喺果個10嘅comment9個鬧緊人嘅on9
講嘢又一舊舊前文不對後理完全冇理據支撐，一黎就又兒登又傻西咁，唔撚怪得知你喺零啦屌你老母。

岩呀 最主要既問題唔係觀眾到
你咪繼續囉 都係果句 真係笑撚左

Sor囉 冇一早屌到屎收皮
依家補返ok?

唔係吃喝玩樂就係兒女私情，香港人就係咁嘅物種

之後就講咩台灣既YOUTUBE多姿多彩 緊撚係啦

笑撚左
台灣咪又係一堆垃圾
真係智撚障

有國際大平台睇係都要睇香港低質片老實講香港啲youtube片根本拍唔上外國

呢句唔係我講 係格離post d人講 而且好多人正皮
我都係copy架渣 不過你要屌我講既野
唔願正視個問題 我都沒計 香港人喎

睇開bomba，熊仔頭，bob叔，馬田，肥波，理性分析
你講個堆都睇過下嘅
不過無follow過

而家咪開始反囉 又唔比反啊?

我有講唔比? 唔好撚又扑出黎柒好唔好呀

咁係唔係唔妥先

你覺得呢 你既答案係冇咪得囉 傻閪

你有無睇過ming仔D 片架

你係講得岩, 咩觀眾造就咩市場
但要知道現實8成人都係你口中既垃圾觀眾, 人地比乜就睇乜, 唔會加以分析
對家深知控制到呢班無腦既主流=控制市場
咁依家就係要主導返呢班垃圾觀眾, 造返一個確既市場
而唔係將佢地變有腦, 無腦中意睇垃圾呢D野應該無得改變

ming仔? 係咪果個個想食2家茶禮
最後搞到要捐錢表立埸 又比人屌佢做白金呀呢架
果個呀?

冇 只係我睇唔過眼呢班垃圾
搞撚到個生態咁垃圾之後又屌個生態做咩咁垃圾
先出個post屌下

比答案你果個就真係傻閪

多謝傻閪幫手推post

Youtube一哥

永遠認真做創作都係冇咩睇
睇既又通常睇完就算
唔好講比錢 比個like subs都懶
認真搞既要付出更多時間同心機 到頭來只有更少回報
咁不如睇打機片算啦

我心目中係leo sor

屌 樓主冇腦
香港youtuber靠廣告
台灣youtuber靠views

香港人幾高質都唔夠人數 唔夠廣告商影響力大

真

你搵到個香港youtuber/節目係咁嘅題材&level
我都一定支持 subscribe
香港人整體係有責任 但下下屌咗觀眾先係咩玩法

我前排「立」到個channel係講game channel
連人哋D youtube channel都可以特登拍條片去講，好撚好笑

知唔知香港區排頭三位youtuber都唔係講廣東話

你真係on撚9架喎
其實我講緊既係香港人搞到個生態咁垃圾再去屌做乜個生態咁垃圾
同d youtuber靠咩係冇關係
btw 多謝on9仔幫手推post

有咩觀眾就有咩YouTuber

港豬：太長不了，太深不了，有奶真香

香港人整體係有責任 但下下屌咗觀眾先係咩玩法

呢句講我好 之不過 我想問下 香港人乜唔係就係觀眾咩
香港人=觀眾=香港人
香港人整體係有責任=觀眾整體係有責任
咁屌觀眾=香港人有咩問題

好似係引戰片黎架

搵個有7.63M subscribers頻道黎做標準
7.63等於全香港人口
呢個如果係香港channel
即係唔單止全港黃絲藍絲中立絲,仲要香港廢老廢青中產基層都要sub先夠
數
你真係好客觀持平

岩呀 之後就屌乜做咩香港個YouTube搞成咁
真係笑撚左

好明顯地我唔係講緊subscribers人數啦 smart arse

又唔好咁講
如果係香港有呢d高質片(未睇唔知係咪真係高 當左先
佢既view數都唔夠d垃圾打機片高 最後個channel都係唔做

老母係女人 山係石頭海係水

岩呀 所以我就唔明佢果句
「香港人整體係有責任 但下下屌咗觀眾先係咩玩法」
係咩意思啦

香港人淨係睇amaz

你覺得香港邊個可以有咁既資源,咁既設備去拍?
邊度有地方?又邊個有技術做到?
仲未計香港教育制度浪費左呢方面既人材
然後就話一定係香港youtuber個個廢?
唔係有先天,後天或者其他客觀因素,大環境所以出產唔到高質youtuber

如果你唔係講緊sub人數
但又唔比樓主屌觀眾
咁你拋條外國百萬sub既片但又咩都唔講
咁你想講咩?

人生就是不停引戰
我去返twitter connect外國人先 你地慢慢啦

88,唔送

事實,我係隔離post都有講過,香港係有好多高質節目同youtuber,點解我地唔可以支持返用廣東話同時以香港做基地嘅youtuber或者係youtube上面嘅節目?
以科學節目為例有rthk都有會"科學零距離"全部都係大學教授黎,或者myradio嘅"科學新知"依兩個節目都係好高質。但係個click rate又有幾高?

講台灣youtube百花齊花,做得好。不如支持下香港有心做youtube嘅人睇多d佢地嘅片,佢地都做唔起又點會有百花齊開嘅一日?

咁幾年前反共意識仲未廣域化
咁都要鞭屍？
上年反送中前仍然港豬，但之後覺醒嘅人又駛唔駛鞭？
應該要focus當下而不是過去，同意？

唔知算唔算垃圾
但都係個比心機搞既黃channel
希望大家㩒入嚟睇睇
鐘意既CLS
唔鐘意既講下邊個位做得唔好要改善
任屌唔嬲

咁幾年前反共意識仲未廣域化 oh 今次我真係笑撚左
太多on9既位可以笑你 不過算啦
我就回應你最後一句 你唔檢討同認同過去既錯
又點會有好既未來/當下 唔知你認唔認同呢

呢個其實我有睇
係幾低質 但真係有心
可惜得174個人訂閱

質你老母量
樓主支那人confirmed

ok

我哋其實有好多唸法
但無耐技術，器材同經驗有限
但我哋唔會放棄
會汲取經驗一直進步
多謝你有睇

咁當然以前係做得唔好，好多人以前未有反共意識，係無可否認
咁我相信好多人都覺得自己覺醒得慢咗，係有錯

但你講到全部人都仲係港豬唔知衰，一竹篙打沉一船人
如果你覺得日日上連登屌人港豬可以屌到贏
咁我一定支持你

睇趙氏讀書生活

中晒

樓豬on9 logic 搞一篇廢文都咁多人討論 出面大把抗爭po要推呀拉！

傻閪
中共統戰youtube
唔撚係抗爭? 用下你個閪腦啦 傻閪

屌真係唔撚屌柒你就扮撚哂野 係都要比我屌先安洛?
中國13億人夠有部份係好人啦 咁係咪唔應該反撚哂佢地呀
一竹篙打沉一船人 你老母個閪就真係一船人啦
中國共產黨咁撚多黨員 一定有部份人係認同民主自由
咁係咪唔應該反共呀 一竹篙打沉一船人 傻閪

傻閪 比人屌2句都接受唔撚到呀? 小學生呀 你老母閪
連比人屌2句都接受唔到 仲叫乜撚野覺醒
覺你老母個閪啦 香港人

有時都想睇 佢講野背後係有晒根據
但佢講野個tone真係好L悶

連登駁唔到會?
1.5毛
2.分化
3.屌你老母
4.打手

tiktok係全世界幾紅你知唔知, 以為抖音剩係睇你一個香港得果700萬人既市場咩

傻閪真係傻閪
香港人多唔多人玩同抖陰睇唔睇香港市埸係2回事
又一個傻撚扑出黎幫我推post

我完全同意呀，香港youtuber垃圾係冇錯，
但呢個係果，原因係香港人本身係垃圾，
香港人永遠只會屌自己人，
需要支持就唔見人，
台灣人幾咁團結，
香港係度笑自己人，
我唔理個 youtuber、實況主做得幾差，
但全世界得香港人會笑訂閱、課金支持嘅人做水魚，
呢個就係我會去訂閱台灣人，
但打死都唔會支持香港人嘅原因

香港我睇 Prof. powpow、台灣會睇好倫講日本文化

其他打機嗰D 真係冇乜點睇過

台灣youtuber 大把廣告（佢地叫工商）
而且已經進化到，可以標明係工商。廣告商都接受，觀眾都唔會屌佢賣廣告。而且台灣唔使分黃藍，無咩牌子係禁忌唔接得，中國製啲「換皮」手機遊戲都可以賣廣告

一啲國際視野都無仲學人打國際線, 冷氣軍師

啱呀 死垃圾
我想跟屎哥搵食呀 你不如介紹我